我係一個黑警

見到你地727完全無提過我地就知咁多個禮拜之後我地終於可以休息
27號你地慢慢打，打完我地會出黎執雞
又幫我地清到黑社會，又可以打鳩你地，我地727嘆冷氣就得

727加油

唔該醒醒